二虎競食？聯手夾擊印度 支那軍戰略支援部隊將進駐巴基斯坦

印度同巴基斯坦好好笑

三個核武國開打。

邪惡軸心國